{
    "question": "Pada orang sehat urine nya tidak ditemukan adanya...\r\nsekalian penjelasan",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "adanya zat-zat yang berbahaya",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "zat-zat yang berbahaya",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "kabupaten-pacitan-menghasilkan-sda-batu-kapur-manfaat-batu-kapur-225",
            "question": "Kabupaten pacitan menghasilkan SDA batu kapur, manfaat batu kapur adalah ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "untuk bahan dasar pembuatan gamping<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "Manfaat\nBatu Kapur\n\n<span>Batu kapur/Limestone\u00a0(CaCO3)\u00a0banyak\ndigunakan, antara lain sebagai:<br></span>\n\n<span><span>1.\u00a0\u00a0\u00a0\n</span>Bahn untuk menurunkan kadar sulfur</span>\n<br><span><span>2.\u00a0\u00a0\u00a0\n</span>Bahan pembuat soda api</span>\n<br><span><span>3.\u00a0\u00a0\u00a0\n</span>Piler kare, kabel</span>\n<br><span><span>4.\u00a0\u00a0\u00a0\n</span>Penurunan kadar asam air<br></span>\n\n<span><span>5.\u00a0\u00a0\u00a0\n</span>Industri pupuk<br></span>\n\n<span><span>6.\u00a0\u00a0\u00a0\n</span>Pengkristal gula tepung<br></span>\n\n<span><span>7.\u00a0\u00a0\u00a0\n</span>Penetral limbah</span>\n<br><span><span>8.\u00a0\u00a0\u00a0\n</span>Ekstraksi peleburan besi<br></span>\n\n<span><span>9.\u00a0\u00a0\u00a0\n</span>Separator (pemisah) logam mulia</span>\n<br><span><span>10.\u00a0\n</span>Bahan baku semen</span>\n<br><span><span>11.\u00a0\n</span>Bahan baku gelas pewarna</span>\n<br><span><span>12.\u00a0\n</span>Pemutih kertas pakaian</span>\n<br><span><span>13.\u00a0\n</span>Penyamak kulit</span>\n<br><span><span>14.\u00a0\n</span>Campuran minuman soda</span>\n<br><span><span>15.\u00a0\n</span>Farmasi</span>\n<br><span><span>16.\u00a0\n</span>Bahan pembuat cat</span>\n<br><span><span>17.\u00a0\n</span>Bahan keramik</span>\n<br><span><span>18.\u00a0\n</span>Bahan dempul</span>\n<br><span><span>19.\u00a0\n</span>Pemadam api</span>\n<br><span><span>20.\u00a0\n</span>Industri kimia<br></span>\n\n<span><span>21.\u00a0\n</span>Peningkat keasaman tanah</span>\n<br><span><span>22.\u00a0\n</span>bahan lem</span>\n<br><span><span>23.\u00a0\n</span>Bahan kardus<br></span>\n\n<span><span>24.\u00a0\n</span>Lumpur Pengeboran<br></span>\n\n<span><span>25.\u00a0\n</span>Pengkristal gula pasir<br></span>\n\n<span><span>26.\u00a0\n</span>Logam industri pengecoran<br></span>\n\n<span><span>27.\u00a0\n</span>PLN</span>\n<br><span><span>28.\u00a0\n</span>Paralo, Plastik, Piler Ban, Kertas</span>\n<br><span><span>29.\u00a0\n</span>Kabel<br></span>\n\n<span><span>30.\u00a0\n</span>Kapur pertanian</span>\n<br><span><span>31.\u00a0\n</span>Bahan kaca kristal<br></span>\n\n<span><span>32.\u00a0\n</span>Penjernih sawit/minyak kelapa</span>\n<br><span><span>33.\u00a0\n</span>Penetral lingkungan</span>\n<br><span><span>34.\u00a0\n</span>Gerabah bahan<br></span>\n\n<span><span>35.\u00a0\n</span><span>Base jalan, Rel kereta api</span></span>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pengertian-pasca-ganglion-dan-pra-ganglion-975",
            "question": "Pengertian pasca ganglion dan pra ganglion",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "ganglion=sistem syaraf otonom. pasca=sesudah. pra=sebelum. pasca ganglion adalah hewan yg sudah memiliki ganglion lebih maju, kalo pra ganglion= hewan yang belum memiliki ganglion",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pada-saat-merebus-air-terjadi-peristiwa-perpindahan-panas-secara-962",
            "question": "Pada saat merebus air terjadi peristiwa perpindahan panas secara konveksi. hal ini terjadi karena?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "karena ketika merebus air mula-mula yang panas yaitu air bagian bawah. semakin lama, panasnya merata karena air mengalami perputaran didalam wadah.",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1steker-yg-basah-dpt-menimbulkan-pilihan-ganda-ahambatan-136",
            "question": "1.steker yg basah dpt menimbulkan.... pilihan ganda : A.hambatan C.tegangan B.korsleting D.hantaran 2.energi listrik bnyk dimanfaatkan dalam rumah tangga karena..... 3.apa yg terjadi apabila rumah tdk dipasangi sekering ? 4.mengapa kita harus memahami cara menggunakan alat listrik yg aman ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "1. B. Korsleting<br>2. Praktis dan murah<br>3. Akan terjadi hubungan arus pendek<br>4. Agar tidak membahyakan diri kita",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "1)\u00a0 B.korsleting, <br>2) energi listrik paling banyak dimanfaatkan dlm rumah tangga karna energi listrik berhubungan erat dengan barang barang elektronik rumah tangga..<br>3) akan terjadi hub. arus pendek.<br>4) supaya aman dan diri kita terlindungi dari bahaya.<br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-yang-di-maksud-dengan-sikap-empati-910",
            "question": "Apa yang di maksud dengan sikap empati ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Empati didefinisikan sebagai \nrespons afektif dan kognitif yang kompleks pada distres emosional orang \nlain.\n Empati termasuk kemampuan untuk merasakan keadaan emosional orang lain,\n merasa simpatik dan mencoba menyelesaikan masalah, dan mengambil \nperspektif orang lain.<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "sikap empati adalah sikap mental untuk\u00a0 cepat menyadari keadaan orang lain dan bertindak (sesuai) untuk membantu. empati terkait erat dengan rasa iba dan kasih sayang <br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "angin-dan-air-mengalir-memiliki-energi-134",
            "question": "Angin dan air mengalir memiliki energi ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "ya karena air yang mengalir dan udara dapat membangkiitkan energi contohnya plta \u00a0dan plt angin\u00a0",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "Dua-duanya Energi Gerak",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-klasifikasi-jamur-155",
            "question": "Tuliskan klasifikasi jamur",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "terbagi menjadi 4 divisi<br>1. Zygomychotina<br>2. Ascomycotina<br>3. Basidiomychotina<br>4. Deuteromychotina",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "maksud-dari-penguapan-pada-tumbuhandan-apa-manfaat-serta-kerugia-324",
            "question": "Maksud dari penguapan pada tumbuhan,dan apa manfaat serta kerugiannya ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "penguapan pada tumbuhan berfungsi sebagai pengurangan kadar air dalam tumbuhan tersebut. contohnya: pohon ketapang<br>manfaatnya: untuk mengurangi kadar air tersebut<br>kerugian: dedaunan akan berserakan sehingga itu akan membuat halaman anda kumuh<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "aliran-muatan-listrik-pada-rangkaian-tertutup-yang-mengalir-dari-480",
            "question": "aliran muatan listrik pada rangkaian tertutup yang mengalir dari tempat berpotensial tinggi ke tempat berpotensial rendah disebut",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Arus Listrik mungkin<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-yang-di-maksud-dengan-gempa-runtuhan-atau-gempa-terban-137",
            "question": "Apa yang di maksud dengan gempa runtuhan atau gempa terban?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Gempa runtuhan atau terban merupakan gempa bumi yang terjadi karena \nadanya runtuhan tanah atau batuan. Lereng gunung atau pantai yang curam \nmemiliki energi potensial yang besar untuk runtuh, juga terjadi di \nkawasan tambang akibat runtuhnya dinding atau terowongan pada \ntambang-tambang bawah tanah sehingga dapat  menimbulkan getaran di \nsekitar daerah runtuhan, namun dampaknya tidak begitu membahayakan. \nJustru dampak yang  berbahaya adalah akibat  timbunan batuan atau tanah \n longsor itu sendiri.<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}